老老豆豆 如果你係李運強 俾外星人捉咗/入咗結界

點做好
照直講就入青山
唔講就坐花廳

純文字討論

冇gif拉

0/10

No gif 0/10

去咗搵樓主

本行LM

求啲外星人唔好將你解剖

可能嗰個李運強只係複製體，真嗰個仲播緊毒

幫啲外星人畫gif
利申：我係外星人

去左18區狗屋

你又真係拉架喎

冇gif

....

你會點做

我會畫gif

純文字

都係入青山

純文字唔俾放圖

結界

但宜家放返啦喎 係點解釋

你唔幫我畫

屌你今日先話個個post都有gif
Fake9me

點解

你似外星人

吹呀

青山留咗位俾你

叫隻外星雞

我係蟲

會被消失

純文字討論

無人識欣賞

解剖完 縫返好 咪放返出嚟囉

點做到....你似gif高手

入警方提供嘅安全屋

未得閒

頂, 我只係想要gif姐

嗰個唔係我嚟
宜家嘅我係純文字討論愛好者

幫我畫

咩

本行on9

入青山

欺騙小妹感情

外星蟲

噉拉咗先

行行唔係on9

屌

然後從此消失

本行on99

拜託咗青山院友幫你畫

幫你問問

你依家住緊?

承蒙錯愛

每拉一次 幅gif就越hea

6uo

到時見！

agger

偷走咗

好惡

就快連火柴人都冇

Good
me2

俾人通緝未

LM

new 台詞!

做多左⋯⋯